又一城單野真係好心寒 保安引走左記者出商場 救護又叫番入去

第一張嗰個係大波軍妓？

依家又話俾救護做野